\cleardoublepage

\begin{flushleft} \large
\textbf{Título:} \titulo \\
\textbf{Autor:} \me \\
\textbf{Tutor:} \tutor \\
\textbf{Departamento:} Matemática Aplicada a las Tecnologías de la Información y las Comunicaciones \\[1cm]

\end{flushleft} 

\begin{center} \LARGE
EL TRIBUNAL \\[1cm]
\end{center}

\begin{flushleft} \LARGE
Presidente: \\[1cm]
Vocal: \\[1cm]
Secretario: \\[1cm]
Suplente: \\[1.5cm]
\end{flushleft}

\large
Realizado el acto de defensa y lectura del Trabajo Fin de Grado el día ....... de ....................   de 20.... en .........., en la Escuela Técnica Superior de Ingenieros de Telecomunicación de la Universidad Politécnica de Madrid, acuerda otorgarle la CALIFICACIÓN de: \\[2cm]

\vfill

\begin{center}
 \large VOCAL: \\[2.5cm]
\end{center}

\large SECRETARIO: \hspace{6cm}
\large PRESIDENTE: 
\\[2.5cm]

\cleardoublepage